你係唔妥啲狗就落多啲街聚人啦，分散下警力。

唔係一定話要set rb，就咁聚下叫下口號都，黑警嚟都咪行過隔離兩條街，彈山彈入，分散下警方都好。唔好淨係晌屋企嬲跟住share完嘢就算，你淨係share嘢係冇幫助架。

入返自己果區tg group，有活動就落街啦